（英文文宣）人民日報種族歧視！！！！！！

hi， 睇完個人民日報報導之後激得不得了，拖黑人手仔有咩問題？但更嚴重的係亂咁寫文！我忍咗呢間報館好耐啦！

有幸使用twitter，知道呢單野去到外國，一定會好嚴重，所以就整咗英文版，同埋用做手足cap低既template以防佢地走數

大家有興趣可以廣傳啊啊啊，讓全世界知道，咩世紀了？？？中國仲玩緊種族歧視！太low！
（如果up係twitter加落d hastag 尤其是trending過d 先會有機會多d人睇到）

（英文唔好有錯莫怪）

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

最好有原文link同cap圖

推

嘩推得過但p牌仔推唔到

一涉及racist重唔核彈

張圖有少少難睇，可唔可以改紅字d色？但推左先。

p牌圍爐

沒錯，highlight下重點

hi

無p幫推，不過要改改張圖。

push

中文原文呢？起馬要埋原文cap圖
定佢出英文post

呢個係原圖，呢度揾到架

整張一樣樣架啦

佢就係要帶起國內人咁諗！

黑得過港共？

香港是有條件回歸，違反條件則原本的永久性領土（即in perpetuity轉讓的香港島、九龍）即刻歸英！！！劃界限街而成兩個香港，其中一半是英國永久領土。而英國、美國、加拿大已經相繼發出愈發嚴厲的警告，加拿大更是用上了「careful」這個詞彙。
原本的條約簽訂為「autonomy except」，條約的中英文同等效力，鮑彤同志說的是真理。條約中的「在當地」適用普通法中一般群眾理解的定義，叛徒習近平選擇特首是背叛。
簡論：[url]寄給中聯辦而被忽視的信件
信件詳論如下（領土完整的背叛之論述第十一頁開始）：

1970問題是指「暴動罪」、「非法集結」1970-2015年的用途在法律未有變更下不可以與2019年不同。
最危險的是，國際法上、法律界毫無爭議，到2047年之前，英國都有權就中國政府50年內做出的故意違約提合同無效，2047年後法律界有爭議，這就是為什麼習近平必須判死刑。不判不執行死刑肯定不行，因為習近平的背叛很明顯，2017年2月，張德江和孫春蘭等中央港澳工作協調小組領導人，在深圳市與五大商會及多個建制派政黨負責人會面，傳達林鄭月娥是以總書記習近平為首的中共中央政治局「唯一」支持的下屆特首候選人。此一舉公然欽定。加上林鄭的那一堆踐踏港人示威遊行權力的混帳作為。這就是給英國回收領土開道。
英國回收領土主要考慮國家利益+英國民意，你依法殺了習近平英國民意就會睜一隻眼閉一隻眼，今天就算英國真的懶得收回美國一通電話⋯而美國想讓你簽字喪權辱國的帝國主義貿易「協議」（不平等條約）⋯不殺習近平，到了2046年英國自己要收回咋辦？
所有的香港真暴徒（香港警察）都要依照「分裂國家罪」通緝，首要分子人民公敵李家超必須求處死刑。
網上盛傳：叛徒習近平要香港小伙、香港女仔、香港老頭、香港老太太活不過十月一號。

國是我的國，不是匪的國，不是叛徒國。
一國兩制就是君主立憲，這難道有什麼爭議的嗎？可是中華民國共匪產黨變戲法始終是耍無賴，但是我家人總結的好：「耍無賴又賴不了」。

注意所謂「初級階段舉報信」即是尚未完成的舉報信，因為情況危急緊急發表。

簡論林鄭月娥的背叛/為什麼林鄭月娥也必須依照中華人民共和國刑法的分裂國家罪通緝並求處死刑：背叛中英聯合聲明（聯合國條約集第1399卷第23391項）意味著大不列顛及北愛爾蘭聯合旺角，這是無庸置疑的事實，而匪徒鄭月娥到底知不知一國兩制是什麼呢？
2018年1月15日，王志民發表題為《把握「一國兩制」新的定位 正確處理六對重要關係》文章，其指出必須正確認識香港特區的法律地位和權力來源，不能借特區高度自治權來排斥或對抗「中央全面管治權」，更不能危害國家主權、安全和發展利益；他也指出中國中央政府與特區政府是中央與地方的關係，是領導與被領導的關係；
16日，中華人民共和國香港特別行政區行政長官林鄭月娥出席行會議前，主動開腔回應，並以數分鐘詳細解說，指中聯辦作為中央駐港三個機構之一，由國務院賦予特定職能，包括促進香港與內地事務交流合作，如經濟、教育、文化、藝術、體育等，「我哋同中聯辦關係亦建基於如何促進香港與內地各方面的關係，並不存在中聯辦干預屬香港高度自治事務或施政，更不存在西環治港。」
中聯辦，全稱中華人民共和國中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室，是中央政府在香港的全權代表，否認中聯辦干政就是否認中央人民政府干政，中國對香港實行特殊的君主立憲，中央人民政府直轄香港的外交和國防，其他全部是全國人民代表大會賦予香港的權力，與中國政府根本無關，基本法二十二條寫的也很清楚。換句話說，香港事務依法要麼就是歸香港、要麼就是歸中央，外交國防就是中央職權、其他就是港府職權，互相不允許奪權，兩個要麼意味毫不存在「領導與被領導關係」，就如英國女王不存在「領導加拿大」，習近平的一國兩制白皮書說「中央給多少自治權就有多少自治權」顯然構成顛覆國家政權罪，我國的政權是人民民主專政及全國人民代表大會制度，放權收權必須通過它，而五十年內收權或意圖收權就是死刑（分裂國家罪）。
大叛徒的周圍一定要圍繞著成群結隊的小叛徒，大叛徒才能成功背叛，請問林鄭月娥完全答應除「普選」以外全部四大訴求會怎樣？中共中央絕對不敢懲罰她。這就是為什麼林鄭必須被通緝，她明知自己有不可被中央政府干涉的自治權！
而2018年1月的月娥，和2019年的鄭月娥竟然不同！2019年，佢搬出「總公司分公司」論，將責任推卸給中央政府，無疑習近平的背叛已是死刑，但是鄭月娥這是公然耍無賴、耍流氓，你明知一國兩制是不可被中央干涉的那種自治權，卻在這搞事。
而目前為止，叛國的、賣國的、漢奸的香港政府逮捕了近千維護國家主權和領土完整的義士，他們貫徹落實了《中華人民共和國憲法》第五十二條的規定（英國憲法不適用加拿大、中國憲法不適用香港，但是由於香港人始終是中國公民，公民的權利和義務可以不強制性被擁護，而香港基本法已經重提「言論集會自由」即是證明憲法不可能適用香港，沒有君主立憲就只可能有兩個香港，而不會有中國香港），八百壯士被扣上了暴動的罪名，可是舉報信一開始就列舉了18. 2) 而證明法理上根本就是叛徒特色扯淡！
佔中時，人民民主先鋒、人民英雄何韻詩拒絕離場，被拘捕並扣留12小時，結果警方認為她並不是非法集結，因為沒有讓人產生任何的恐懼。這一點，新聞講的好清楚，參考HK01的「法律百科·暴動 何謂暴動罪？⋯」
今日咧？原因很簡單，林鄭月娥是大叛徒、大漢奸、死刑犯習近平畫圈選擇的。今日叛徒說「誰惹的麻煩誰自己解決」，實際上惹出林鄭麻煩的正正是叛徒習近平。
是他畫圈選的林鄭月娥，是他講的「中央全面管治香港」背叛聯合聲明（條約）叛國賣國要搞大不列顛及北愛爾蘭聯合旺角，是他多次支持公然枉法的香港警察——真正的暴徒，是他不對國家的叛徒鄭月娥說什麼反對她的叛徒行為，因為其自己就是最大的死刑犯。

當衫褲加個number都冇位時，警察即不是警察的「法人」，而是一般市民的法人，雖然警察不管警察犯罪，但是你都可以民事訴訟。

有關背叛鄧小平的事實：（淺論背叛鄧小平）
鄧小平講述一國兩制：「我們還多次講過，北京除了派軍隊以外，不向香港特區政府派出幹部，這也是不會改變的。我們派軍隊是為了維護國家的安全，而不是去干預香港的內部事務。」
「所以請諸位考慮，基本法要照顧到這些方面。有些事情，比如一九九七年後香港有人罵中國共產黨，罵中國，我們還是允許他罵，但是如果變成行動-要把香港變成一個 反對大陸的基地，怎麼辦？那就非干預不行。」
現行羅冠聰、黃之鋒，只要罵中國就馬上是「港獨」，請問習近平不是叛徒是什麼？！？！？！
這句話中，是立基本法時候的講話，請問陸慷說何韻詩在聯合國「癡心妄想」，聯合國代表說何韻詩「將香港與中國並列違反聯合國憲章」，是否你們應該去誅鄧小平啊？叛徒們！
鄧小平：「……現在有些人就是擔心我們這些人不在了，政策會變。感謝大家對我們這些老頭子的信任。今天我要告訴大家，我們的政策不會變，誰也變不了（就是不敢變）。因為這些政策見效、對頭，人民都擁護。既然是人民擁護，誰要變人民就會反對。聯合聲明確定的內容肯定是不會變的。我們中央政府、中共中央即使在過去的動亂年代，在國際上說話也是算數的（誰變了就是中央文革趕不上！）。講信義是我們民族的傳統，不是我們這一代才有的。這也體現出我們古老大國的風度，泱泱大國嘛。作為一個大國有自己的尊嚴，有自己遵循的准則。我們在協議中說五十年不變，就是五十年不變。」
「我們中央政府、中共中央即使在過去的動亂年代，在國際上說話也是算數的。」這句話就是變著法告訴你，誰要是變，不論是變戲法還是直接變，都是連中央文革趕不上，林彪、江青、康生、張春橋、姚文元、王洪文全部趕不上。1984年，官方定性的動亂只有文化大革命。這話是1984年講出。
所以給習近平判死刑是鄧小平的批示，我也只是「推進社會主義法治」而已，我也沒辦法噻！
鄧小平：「所以不能籠統地反對參與，也不能籠統地反對乾預。港人治港不會變。由香港人推選出來管理香港的人，由中央政府委任，而不是由北京派出。」
委任就是君主立憲，類似加拿大總理被英國女王委任一樣。不是派出。委任就是一種形式主義。結果習近平就欽定特首。叛徒！

中英聯合聲明（條約）聯合國條約集訪問地址：注意，聯合國條約集的定義非常清晰——Treaties and international agreements registered and recorded with the Secretariat of the United Nations (類似我倆有個「借條」上公證處公證了，你說適不適用《中華人民共和國合同法》？)

叛徒自毛匪澤東時代就是唯一死刑。尤其是三大背叛者——叛國、叛人民、叛黨。
賣國賣給板凳，這是一大發明。

Push

push 612 721 811 819

已 share 上 Twitter

隔離post巴打原圖翻譯啲字同顏色都執到同中文版一模一樣 大家可以兩邊一齊用